CPU_CORES	10
SYSTEM_MEMORY	65000
FASTQ_DIRECTORY	/home/adippenaar/run_seqs_06_02_2018_fastqs
OUTPUT_DIRECTORY	/home/adippenaar/run_seqs_06_02_2018_out
READS_TYPE	mixed
reference	MycobacteriumTuberculosis_H37Rv
trimmingMode	Quality_Trim
----------------------------------------------------
Mapper settings:
Mapper BWA:	True
Mapper NOVOAlign:	True
Mapper SMALT:	True
----------------------------------------------------
Variant detection settings:
Variant Detection tools GATK:	True
Variant Detection tools SAMTools (mpileup):	True
----------------------------------------------------
Variant Filtering Settings:
mapperCount_GATK =	3
mapperCount_SAMTOOLS =	3
qualityCutOff_GATK =	0.0
qualityCutOff_SAMTOOLS =	0.0
minCoverage_GATK =	0
minCoverage_SAMTOOLS =	0
readFreqCutoff_GATK =	0.8
readFreqCutoff_SAMTOOLS =	0.8
filterMappabilityPositions =	False
filterCustomPositions =	False
filterOnKeywords =	True
----------------------------------------------------
Minimum_Genome_Coverage =	20
Minimum_percentage_mapped_reads =	90.0
